元朗搭車車返屋企

撤退絕對唔可以向元朗西鐵站
因為 嗰邊畀圍村圍住
封站嘅話等收皮

撤退向天水圍方向 因為屯門藍地嗰邊都係好多圍村 所以唔建議

天祐苑：
- 九巴69m 經荃灣 ，終點葵芳站
- 69x 經美孚、長沙灣、深水埗、旺角、佐敦，終點西九龍高鐵
- 269B 經西九高鐵站、尖沙咀，終點紅磡
- 269C 經黃大仙、鑽石山、彩虹、九龍灣，終點觀塘
- 276a 上水站
- 城巴 969 西隧去港島，上環至銅鑼灣
- 龍運 E34A ，東涌及機場

天慈：
- 九巴265B 經美孚、長沙灣、深水埗、旺角、奧運站，終點柏景灣
- 269M 經荃灣、葵興、葵芳，終點荔景
- 276B 經落馬洲皇巴站，終點上水站
- 龍運 A37 ，直去機場，留意A車比較貴

❌唔好上269D及276P因有機會經元朗
❌留意，切勿上B1，去福田口岸
❌鐵巴 K73、K74唔好搭，只去元朗
❌B2/B2P都唔上得，直接去深圳灣

——————————————-
（去天水圍路上，休息站）
基督教協基會元朗社會服務中心
地址：新界元朗水邊圍邨盈水樓平台206-209室

27/7(星期六)
開放時間定為
下午2:00-晚上10:00，會按需要延長開放時間
提供：水，急救物資，食物，情緒支援，休息空間。

是咁的 法官閣下 Channel

---------------------------------------------------

【小妹文宣出動】多圖 請廣傳 元朗一定要入

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

朗屏村，朗屏站

推

天水圍成條廈村喺度